渾水呢條友，係邊撚個黎？

聽講渾水呢條友好成功
有冇人知邊撚個黎？

你識佢？

摸魚

邊個財演同講股唔會吹到自己好掂 ?

貴賓廳乞兒囉

殼股老千打手

佢淨係識得喺度抽女人水嚟上位，實質上好唔尊重女性，滿口粗口，成日侮辱啲女人

老人家都行出去，佢淨係係屋企涼冷氣喺度做鍵盤戰士，正垃圾